[engine]出左黎做野年幾，應唔應該報master

畢業之後一直都想報master,但前果一年，因為方向未定，轉左幾次工，依加揾到份岩方向的工做左大半年，應唔應該同公司講話就讀相關的master?

lm

如果想考牌, 讀